警車荃錦交匯處失事撞翻

今日(28日)凌晨零時27分，一輛巡邏警車沿荃灣象鼻山路行駛，至近荃錦交匯處一左彎，擬轉往屯門方向一支路時，疑失控撞中路旁石壆後向右翻側；車上兩名警員無受傷，自行爬出車廂，涉事警車橫亘兩條行車線上。
意外發生後，該帶交通受阻，警員在現場指揮交通及調查意外原因。

source: 東網

屌你咁都冇受傷

最緊要人有事

車上兩名警員無受傷，自行爬出車廂

屌

阻住晒

山路突然翻車 無可疑

原來佢對住男人跳架

似醉駕多喎，黑警吹左波仔未

車牌應該轉做7086

曱甴既生命力真係好頑強

瘋狂駕駛?

係咪食完冰，以為自己係拓海揸緊ae86飄移

有底盤圖睇，mark 位方便好多

傻鳩 扮傷 垃圾警甴

最近要部車無事

Benz 廣告，反車都唔爛frame

散仔：一年前！校長條死八婆踢左我出校

cup2

fuck you!

點反到

無受傷？

希望你地內出血無發現

黑警告個石壆襲警、阻差辦公啦

平時爬開 訓練有素

又有暴徒搞事。
國安法廢架？

屌咁都死唔去

爬出黎

又索冰

死差佬連揸車都衰過人
又要勞煩醫護

多行不義⋯

警狗

咁都無傷？係咪傷左唔敢認 廢事我地笑鳩佢咋

危險駕駛，拉得

熱烈地彈琴熱烈地唱

依家係冇事

吸左毒唔應該揸車

屌 死唔去

黑警死得未

爬出

咁正常都係爬既

石壆犯國安法 拉得

最緊要入醫院中肺炎

超速定醉駕？

頭搖又尾擺, 漂移境界~
不想一世只想一秒被放大!

fuck you！

柒狗

吸左毒係差D

本來都係
無特別唔洗講

屌，咁都無死

點解冇人死

Roadblock

Fuck you popo!

最緊要人有事
架車就由得佢啦

瘋狂駕駛

毒駕

順便求幫推

工聯會郭偉強 暗嘲慢必陳志全係「菊花先生」

又係新界南，
夜更荃灣果架巡邏車揸好L 快
收工揸車成日俾佢推住屎忽去

衝鋒車部部都係 BENZ, 德國製鋼水足, 邊有咁易...

戥塊地可憐

轉身碌過迴旋處, 哎呀

哈哈

個地下有冇事呀！

on9啱啱見到以為RB

無受傷

已經拘捕石壆，將會徵詢律師政意見

Mercedes Benz 鋼水唔係流

試下下次唔好彩炒著架支那組裝Iveco daily睇下仲會唔會無事

這是國產的車嗎
這是甩p的司機嗎

狗死未

有請小鳳姐

啲狗都冇事之後又要燒我哋錢

Benz逐步退役

咁都死唔到一兩隻

大炒唔流血唔即時有傷勢，好可能 chok 到條頸/背脊過一排先發現

藥駕？

警察片車
政府埋單

仲以為食左冰揸車

東方啲相又影得幾好

屌你啦 benz番左新車啦
全黑玻璃添呀

無受傷無新聞價值 無人想知

又少一架benz

最好係咁啦

塞撚住哂

重傷都唔敢報
怕d香檳又斷市

夜麻麻又飛車
點解咁都唔死

有幾垃圾先可以 深夜少車都炒？

死左先報

死撚開啦！阻撚住哂條路

浪費我d錢，屌你

又堵路dllm

返工時間炒吖嘛
等班愛返工嘅港豬都屌尻你

冇死到😩😩

國安唔識揸右軚？

唔識揸車就咪撚揸車啦
個牌點考返黎架
霸哂2條線
其他車點行呀

你睇吓你班爛坦幾多人笑鳩你 反省吓啦廢柴

吸撚左毒啦一定

宜家d狗車 下下開閃 大撚曬咁 黃燈加速 屌你老母 一車車就去地獄就岩

屌...真係好想開香檳，幾時有個好消息？

地下襲警

抗爭成功！

咁都無爆炸
真係無天理

媽，好撚柒啊

冇死哂都唔洗講喇

哈哈哈

上返行人路啦

又可以要錢換新車

人有事

新界北交通部戇撚鳩鳩